(戰略帶兵ARPG)Conqueror's Blade: Fontier討論區 亞洲服上線(有繁中) 打鳩大陸仔!

提議各位連登仔建國打鳩大陸仔

在超過1000士兵的中世紀攻城戰中，玩家將一邊指揮著兵團進行列陣、衝鋒、射擊、防守，一邊扮演穿著鐵光閃爍的鎧甲領主上陣殺敵。你可以指揮不列顛長弓手對對手進行遠程火力壓制，帶領波蘭翼騎兵從高坡開始衝鋒。你也可以使用法蘭西野戰炮、攻城雲梯等戰爭器械進行攻城。在這個史詩級的戰場中，最多支持15v15玩家在線對決。

在戰意中，匈牙利驃騎兵、達達尼爾火箭兵、瑞士長戟兵、高盧十字弩手等，活躍在中世紀歐亞大陸的偉大光輝兵團將接受你的召喚，在你的指揮下衝鋒陷陣。作為領主，戰意有多達10種歐亞傳奇武器供你選擇，你可以選擇攻守兼備的劍盾作為自己的利器，也能使用大開大闔的野太刀突圍敵軍，甚至還有靈活的刺客雙刃供你貼身戰鬥使用。擇不同的武器和盔甲，搭配不同的兵團，將在每一場不同的戰爭中獲得不一樣的樂趣。

真實而且廣闊的開放大世界，是基於歐亞大陸進行再設計的。世界坐落著歐洲風格的城堡，沙漠地帶的城邦，中國風格城關，這些城村都是你的戰略目標。這片大陸有著豐富的糧食、馬匹與礦產，奪取他們，你將可以招募更多偉大的兵團。你可以選擇你信賴的軍事夥伴共同建立家族，在勢力錯綜複雜的戰意大陸，你可以壟斷大世界各地區的諸多資源，攻占敵對勢力玩家的城池領地，向其他勢力的玩家展示你們強大的實力，書寫你的歷史。
STEAM購買LINK:

76蚊hkd

以下係粗略簡介!!!

武器介紹(暫時只得8種武器揀)

兵種(科技樹可以變明軍/歐洲/遊牧)

是旦貼幾隻兵種

故鄉(暫時未清楚影唔影響到國戰,攻城戰效果)

我揀左雲川,唔知之後有冇得改呢
大地圖
好似騎斬咁戰略性(應該方便之後攻城戰,軍團戰而設),入左城後好似一般ONLINE GAME咁行

留名 今晚會買

最後貼D戰場圖出黎

一齊玩

愈多人玩愈好啊
隻GAME好睇重軍團戰

留名

大陸game

買左，過幾日失業開始玩

留名有團未

隻GAME出左半日多D
未咁快,等有領導經驗既野巴打開團

good!!

會唔會好似虎豹騎咁快收皮 之前有玩虎豹騎 都幾正既

虎豹騎硬核少少比較重競技咁
呢隻似MMORPG多啲
但我見佢到隻GAME有得派兵種田
我諗內政方面呢隻GAME應該多D

有沒人搞個香港DISCORD一齊玩

支持
等大家放左工玩game睇下點先

打鬥係for honor 咁打定係固定攻擊模式

玩緊長槍留明，遲下玩火統

簡化版 但戰場感 社交性高好多咁

我玩緊火統了

Btw 大陸人大部份去左漠原國

我地連登仔去雲川啦

其實個出生地唔知有咩影響，11號果個玩是但選左佩牙利斯入左個港台公會

係咪對武器有加成buff?
我見四個國家 既描述
左上就係重兵器
左下就騎兵
右下就遠程
我今朝先發現呢隻game

大陸GAME會唔會比大陸仔屈 BTW已經買左

同台韓公會合作

好 下載緊 要打共匪

暫時仲係好少連登仔玩

有無分SER? 地方上面有提到

STEAM版好似亞太區黎

收到 入GAME先

有冇discord

好唔好玩?
諗緊買唔買

唔識整DISCORD,有冇巴打整

係咪揀雲川?

好玩,但升兵要D時間

但見STEAM好多負評
要一路控兵一路控角色會唔會好難玩?
其實係咪RPG GAME黎?要做任務升LV 個D?

岩岩玩左陣 ONLINE GAME黎 要比指令D兵 但都好簡單 可能重係新手教學 入GAME好多大陸仔洗頻 唔好一夫當關沖最前 比弓箭射都射Q死 大陸仔話麻麻 係咁叫人唔好玩

我見負評好多話斷線
但佢地係大陸人,可能D上網冇香港人玩咁穩
我玩左5個鐘,未彈過GAME

有冇連登公會
而家買

我都唔知點解佢地話唔好玩
可能佢地係hardcore撚?
鐘意騎斬,鐵甲奇兵果類一刀一槍打
而家呢隻對佢地黎講有點簡單

我係揀雲川啊,但其實都唔知有咩用
剩係知大陸仔係揀漠原

我知咩事了 原來隻GAME出經驗卡 道具卡個D 所以D人負皮佢

岩岩買左 down緊

課金game

我見佢都係升兵種exp加速書,同埋擴充軍隊欄,尚可接受既

已申請退款 買斷重要課金 on99大陸game

用咩武器好?

關羽聽聞最易用
清兵一流

刀

FYI,原本唸住玩,但原來有木馬

It Tracks you like hell WTF?!!?

"3. Information we collect about you.

3.1. In order to implement the agreement between you and us, and provide you with access to the use of the Services, we will improve, develop and implement new features to our Services, and enhance the available Services functionality. To achieve these objectives, and in compliance with applicable laws, we will collect, store, aggregate, organise, extract, compare, use, and supplement your data (hereinafter “processing”). We will also receive and pass this data, and our automatically processed analyses of this data to our affiliates and partners as set out in the table below and section 4 of this Privacy Policy."

4.

Additional data received when you access the Services, including information regarding technical devices, technical interaction with the Service such as your IP-address, time of registration in the Service, device ids, country and language settings, device model and operating system used, your installed apps, type of browser, your Internet provider and/or phone network operator, network type, screen resolution, RAM size and your browsing behavior. BROWSING BEHAVIOR. Enough said.

另一位ching 留名
Game is actually good, just has a "Trojan-Like" program that sits there and tracks you all day, and can't be turned off by any standard accessible option via their Launcher or their game again this game is actually good.

Original TLDR Below;

However, this game has mail.ru running at all times like a trojan, it can't be disabled by settings or any other means, and constantly tracks information slowing down internet, and even interrupt other programs as I try and play other games. That's very annoying.

Not only is that very annoying, the fact that it's up 24/7 (So long as my PC is on) is even worst. Your EULA/TOS is also illegal in most countries, such as UK, USA, and other 1st world countries for your tracking information and terms.

This is why this game has a bad reputation- Remove mail.ru and perhaps you'd go far- You'll make a lot of money as is- And the damage is done. It's not too late, you can still recover, remove your stupid ♥♥♥♥♥♥ Mail.RU issues and we'll be fine. Until then, I can't recommend this game to my friends anymore (Which I was doing for a while) and with a 16 year old group of 200+ players with sponsorships from MSI, I will not be risking my group's well being because not all of them are tech-savvy enough to turn off the Mail.RU as I have.

^^I wrote this via General Discussion via the Forums.

YouTube Video:

Their EULA/TOS:

Check Section 3.1, and part 4.

Section 3.1 Image:
Section 3.2 Part 4 Image:

They track your browsing history, your installed programs, the device you're using, etc.

POSTED: JUNE 21
A game that triggers my antivir and can't be installed unless as Administrator shouldn't be recommended. Furthermore after some digging it is revealed that center is often used as adware and programmed by hackers. And therefore often used. Just No. Shame on you steam!

POSTED: JUNE 15
trojan + ddos attack

not a false positive, check your internet activity on wireshark before and after installing the game, you will see by yourself.

how didn't steam remove that corrupted game yet ?

目前顯示 118 篇符合上列篩選條件的評論 ( 褒貶不一 )

wtf

steam game都會有木馬?

唔出奇，google app store都大把

我睇comment 有d人又話我事喎

睇到評論話網易驚
疾 LAG 買完驚入面仲有商城制
典型大陸驚 睇黎唔使試

琴日拎住把關刀騎馬衝入去斬 好撚正呀
好玩過虎豹騎

騎砍?

騎馬好慢
我一接戰就即跳落馬

冇咁技術向

去完睇izone返黎,都係冇人玩呢隻game
咁唔吸引咩

因為課金game不了

玩緊炮手 幾正

隻GAME咁都叫課金咩......
只係增益類同時裝
有心農都可以追到課金
如果你話買斷制都要課金既話
黑沙更加離譜

其實購買頁面寫得唔清楚
你買左game佢送武器skin同點數
巴打係咪玩緊 我想晏d 開團後再開post

有玩呀
琴日先同個FD玩到3點半 訓得幾粒鐘又返工

你咩故鄉？

雲川
我地班人都揀哂雲川

想開團 但係唔夠戰火幣

Good
一樣 我放工返黎睇下夠唔夠錢開團👌🏻

整完隊騎兵無哂錢 靠你啦巴打

我都keep住有留意呢隻驚，YouTube 都好似無香港人玩咁

一齊玩啦bro
好玩架

個團名有咩建議?
黃色革命軍好唔好?
又唔露骨,但又表達到香港/連登

無所謂呀 你開你話事

之前有留意過

似之前隻虎豹騎

不過見呢隻評價麻麻，暫時唔考慮入坑

我部電腦未必玩到 既然佢係有課金買boost, 隻game 就應該行免費制啦，免費制我一定會裝黎試

其實送左商城點數 價值高過72蚊
可能steam政策要收費

新加入試玩緊

咩ser? NA?

Steam果個ser 得一個😂

mc[img]
定係我DOWN錯GAME

你呢個好似係國際服😂

買咗 點入團

我地仲未起團,CHING記得入雲川,咁先入到團
我一陣會開新POST

有無人可以放條steam link出黎
搵極都係國際服

想問樣野 依家隻GAME係咪封測 會唔會刪檔

整個discord?

pay to win 冷兵器 重國戰 本來想買 都係不了

可以啊,但我唔識整

亞太服唔會刪

快慢問題姐 唔影響攻擊力 算係咁啦

大陸仔Game都算，仲要網易